有無人覺得黃絲好傻hi

屌你老母 藍絲

勿回

有無人覺得周庭呢班人抵坐？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
屌你老母怪獸
(狗隻#79038)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?